[有片]洋腸David又來左香港 揾臭西

哇！你睇下呢件哨牙珍 小心刨傷呀david

各位連登仔 睇下你地條女係唔係入面喇

連線不被防護

您的連線安全被降低。犯罪分子可以從網站竊取您的資料。建議您離開此網站。

我電話睇冇事喎

wow, such a whore and bitch

港女愛洋腸 lm綠帽銷售量大增

第二件條女可以飛得啦。

第二個果件對眼發撚晒光 鬼佬同佢講緊野果陣9成個腦已經諗緊點同鬼佬瘋狂做愛 分分鐘濕晒 難為條仔仲傻鳩鳩棟係到由得條女比人flirt拖個靚啲都話 咁既樣

港男＝世界最低等人種
儒弱 怕事 排骨仔 東亞病夫
抵港女比鬼佬屌

唔係話之前條片條仔同條女係夾埋

仲有條仔係星加坡人

依家又嚟香港搵食
恥笑洗男

床照都影埋喎

同邊條仔先

你咪搵囉 關我撚事咩

祟洋港女

Tiffany Kwan

仆你個街 呢個零月咩事咁多花生 仲要一粒爆過一粒
又閪晉又洋腸又50萬毒撚

Ching 都幾好笑

唔係麻師兄

真接屌鳩佢啦

越講越睇越討論，佢就越開心
佢都係想要 noise，要人派膠啫
但我就偏唔睇 睇都廢事

dse英文連2都冇的英國混血

合情合理 我諗地球得秋官個類人敢

扑到我好痛

影到條豬系電話 不過好蒙

佢簡親都係瘦弱男人 見到大隻肯定唔敢聊

條哨牙閪以為自己好正
比個柒鬼佬撩幾句就爽到上天
然後問條仔可唔可以比電話佢
其實就等自己條仔以為自己拖撚住個絕色美人
真係好撚cheap 臭雞嚟

條仔真係冇撚用

食埋d垃圾當自己真係食家

根本條女就犯賤

人哋最近先去完食英撚

正確。根本就要起晒呢d臭雞底。話比世人知做雞係有後果。唔好搞到d雞越黎越串

On撚9
條女又俾
條仔又唔理

係自閹

試下咁撩我條女 J都打爆佢 你咁樣當住條仔面撩佢條女係分明撩交打啫講真 條片個男人都幾廢 不過其實可能幫咗佢 條女咁撚樣衰

另一個post 講到哩個
究竟起到呢條女個底未？

完全唔明驚佢啲乜 人地聊你條女 仲要用番英文同佢溝通？
直接用廣東話屌佢啦 有咩問題
依到係香港 唔係外國

睇個款條仔應該好窮啦
睇落又矮
唔係洗撚拖住條哨牙豬閪咩
有邊個男人唔想拖個靚女
佢無得揀咋

好多人好無知

呢條友一早比鬼佬同行篤爆咗係用漁翁撒網戰術
即係見到女就聊 你見到有五次成功可能食咗200次檸檬

不過呢啲騙子就係咁樣呃人買佢本書

我係條仔都唔出聲扮無野 睇下條女比唔比
趁機睇下條八婆真面目 之後自己心裡有數

當然係即場屌爆個鬼佬 再屌鳩條女

咁證明都係有港女落疊啦

認真問點解佢搵親都可以搵到啲垃圾男人？
會唔會今次又係造馬？
但睇個樣又唔似，條仔個戇鳩樣真係 feel到係佢想扮大方，但其實心底裏面怕咗個鬼佬 覺得唔會夠條鬼佬爭得贏
香港男人係咪需要重新教育？大佬條女你㗎

Btw 今次都有啲女唔理佢 有啲喜出望外

成日開膠post留膠cm 同人講唔係玩膠

咁中出即飛咗條女未？

同呢條女一齊我寧願單身算 寧缺勿濫

不過hong kong girl is easy呢句都無講錯

樓主第一條片果條女上埋人地度飲酒扑野冇人爆料？
去佢地個網見到佢坐大脾埋緊牙喎

條女完全唔尊重自己另一半 講聲有嘢做唔得閑就走喇

試下掉返有鬼妹問你條仔攞comtact然後問你唔得 你重唔發曬爛渣

一定要推

第二條女賤過雞

啲男人仲話驚女朋友唔係身邊溝仔

依家當住你面令你女朋友電話約炮都得啊

比佢係身邊咁又點姐

就算用英文
講句fuck off都識掛

俾得電話都飛得啦 背住你俾都已經離譜 仲要當住你面嚟俾 你有冇尊重過條仔

俾得電話講兩句講出街 飲啲酒肯定扑

一講廣東話粗口係鬼佬都驚左你啦 佢地淨係識講fuck fuck fuck
我地一句屌你老母 四個字四個重音 一定嚇撚死佢

有冇撚腦架
like england food

個男人垃撚圾 番屋企打飛機啦

大家搵下自己女朋友有冇出現

話fd果個？

死撚開啦屌你老母 好撚樣衰啊你 成個傻鳩咁 好人理就收皮啦

時代廣場果個

香港如果多D龍心就好

綠奴黎啫

真心想問點解咁多港女咁撚崇洋
真係因為鬼佬條撚大碌過港男 可以屌到佢地高潮?

芝麻街美國嫁喎，ching係咪記錯咗

根本西瓜跑就係賤閪

黑人無鬼佬咁型

由細到大同你講學好英文就係叻

你自然覺得講英文嘅人就係叻

正路條友出街俾人認到實去撞9佢！

港男真係 white trash都好驚
日日返工都指撚住佢地個頭黎屌

其實係咪比錢夾埋做戲
真係有咁on9嘅情侶架咩
女嘅低賤男嘅懦弱

你唔係唔知啲港女好多都係雞呀

難以置信

就算女嘅真係做得出當住條仔面前咁崇洋，有乜理由隔離條仔無反應

就算港女全部都係雞

有乜理由自己條女比人撩條仔都咁懦弱

帶埋表弟出嚟 手都未拖比500,000都係咁啦

有爆房片未

佢哋分咗手未

留

港雞就真係港雞
苦團呢??

條女棚哨牙會唔會親nick 仔條jj

其實d鬼佬係幫緊港男
一黎睇清自己幾咁辣殺
二黎睇清條女都唔值得再一齊

有種淡淡又灑脫既哀傷

一定好舒服

有冇source 踢爆果個
想知

我覺得佢果d根本搵人拍出黎吸view

見有上房，港女點向男友解釋

港女: 我係有同佢上房吹水學好英文，但冇做你想Ｄ衰野，好心你思想唔好咁淫蕩，你知我唔會㗎！

之後例喊

屌鳩條女 佢緊係唔比啦 咁咪唔知佢最後會唔會比
唔出聲比既話 心裡有數 飛就遲早架啦
睇下情況拎番D著數先飛呀嘛

廣東話啦巴打 你係香港地方華人主流社會仲自降一級就人地死鬼佬？港人潛意識就認為自己低人一等
西人就優越主義無論去人地國家定人地去佢國家都希望人就佢講英文
俾啲骨氣啦香港人，讀得書多嘅拋多幾個書包講古文

頭先一search 見到

整個臭雞全集放上Facebook ，好似hr blacklist咁， 等各位巴打睇下自己條女有無上榜。 有既話好快D去社會衛生科排隊啦

成班死臭雞 比返啲尊嚴同矜持自己啦 仆街 見撚到條死洋easy to ...easy to... 真係好撚唔尊重 仆街 都係因為你地班死臭雞 做臭香港女仔個朵

55

哇，真係臭雞

起曬底send俾佢公司所有人

之後上房被中出，大家明白

以前date 緊條女，無啦啦有個力架嚟搭訕，即刻攬一攬條女，條力架無癮自己走開

片入面個港男廢到

某程度大陸公安見到你打佢都撐你唔會理 人地郁手無本錢 香港？

條囡我識
中學個陣已經係公共廁所 每晚帶唔同人返屋企訓 自稱有500個男朋友

重話香港女人唔係雞,真係傻撚同毒撚先會信
香港男人強勢D,食台妹好食坡妹好唔好再為港女令出
大家都心知肚明

第一條女影埋上房又買酒又錫
反而個個屌第二條女

祝你好運！師兄

1個月後就會通知你有左要結婚

有冇絲出黎講兩句
平時唔係好多野講？

出哂街撞洋腸啦,仲講?

10個月後生出黎金頭髮

之前坐車同女友分開坐對面。有條鬼佬吹口哨聊我女友。之後我女友望住我。

我火都嚟撚埋，啤撚住條鬼佬，睇佢咩反應，佢再進一步就郁得手。
之後佢見到有人咁望住佢打左個突，啤返住我，唔知同我講左句咩，過2個站佢即刻落車走左。

我唔大隻，不過果次我好撚嬲，呢啲情況真係咪講咩風度

絲: 你地明唔明！ 同剛識洋腸扑野，唔代表我係隨便...... 你地仲唔明 , 激死

條哨牙珍有鬼撩開心到棚牙就爆出嚟

10個月後出世嘅BB應該會係禿頭但都機會幾靚仔

啱㗎啦，香港人太笠水
有時唔係想打交，但俾人踩到上面都唔還拖真係過唔到自己

如果是生女，建議移民新北

辛苦哂樓主share 條link出黎比david仔賺旅費

啲女權死撚晒去邊
而家講緊你班港女追洋腸含喎
講男女平等個陣啲女又話唔想咁平等又唔見撚晒班女權出黎講下

同佢講多曬氣 俾你串贏又點 走就算
萬一講多兩句沈唔住氣郁手香港人蝕
除非你有把握撩到人郁手先而唔係你郁手先

瘋狂檢舉 依啲撚樣既 video

淨係 hongkonggirlseasy 已經夠理由

可能咁啱到站 佢夠膽話你同埋啤返你其實已經知你震怯唔到佢

問中同對質 呢個時候唔好講咩信任唔信任
有帽的話除帽要緊

真係有人會比錢咩
比咗有乜睇

明明前面個幾個女仔都冇理佢
最多都係講句nice to meet you 咁客套都俾連登仔屌

講發姣得爆牙個個先咁主動

得罪講句 崇洋來講 台妹崇洋一萭倍

守行為會點？

香港已經好勁 點樣一百倍

抱歉我係絲
同埋魯莽唔係好事黎

窮鬼佬黎

條哨牙珍咁醜樣都食得落

Tammy szeto 呢屌你

食,無話過人世
最緊要係似返個男人,屌完咪算
你話好好既女人到唔到自己有先
自問無既咪屌下先,大家都成人
屌完咪算

youtuber就係靠人禁入去睇條片賺廣告

第時個仔大個左睇返佢老母段片
咁就知佢點出世

有冇咁撚誇

有無人打死佢？

叫佢去收一收排牙先好嗎

混血

姣撚到
已經拖住條仔仲濕晒咁

easy

蘭閪？

咁我唔知，但都睇得出佢眼神驚驚地。之後問佢係咪我女友，見我都重係咁，啤返我，不過佢都唔係好直視我，得閒望一望我，之後加埋唔夠5分鐘走左。

唔理佢驚唔驚，個問題係你有無守護好你屋企人同另一半。

你同人爭鬥，你就算輸左，至少佢都食唔到甜頭。
你咩都唔做，等人抱走你條女上房？

我覺得大部分人都係一開始就怕輸怕無面怕俾人笑先搞到咁
掉轉諗如果一開始兇左先 你起碼有個勢 加上幾年前已經有事實證明條友連個講野清晰啲流暢啲既𡃁仔都會變傻仔啦

真漢子

如果台灣宣布外國人可隨意移民台灣
台仔應該呢世都唔使破處

又黎羞辱港男

真
台妹好撚蠢又淫

基本上無案底
守行為係一個期限內如果你一犯事即拉無情講 好似即坐唔使打唔使判
守過

David bond
港女
女權
港男（連登仔除外）

連登仔屌哂四邊，正

都唔明d鬼佬有乜好，呢件樣又醜，又污9漕，係d井底蛙港女先流哂水

佢就係Sell又醜又污9漕都溝到女

係自己地頭都唔出啖氣咩

隻鬼仲驚過你啦

港女都會拜下金 唔係淨靠外表判斷
台狗成班好似民智未開咁 以為白人就高等
所以港女啲功利性格有時唔知好事定壞事 但有樣嘢肯定嘅就係 佢哋比台妹聰明 唔會乜白人都狗沖咗先

有無連登仔真係會入去比錢睇

David's mother is easy

邊個郁手先有咩分別 打人就犯法 香港還手都犯法啦

點解入境處唔禁止佢入境

一直覺得香港呢啲法律係用嚟製造懦夫

我係條女就扮唔抗拒 睇下條仔夠唔夠man 一手拉走我 甚至屌鳩條鬼佬

連登仔上網講就狠
現實講2句英文都講唔到
仲話屌鬼佬

罵佢重要就返佢語言？

條西瓜刨係Citibank做野柒撚到閪一聲，日日著到短一短，又high heel又濃妝，望到真係差d大叫屌一聲

亞洲男人真係好垃圾
抵畀人溝晒啲女

驚佢唔明掛

連登仔真係好貼心

調番轉頭諗 唔拉仲好啦 睇清楚條女真面目 狠狠地屌獲冧既 飛7左佢

其實條女愈樣衰愈易中招
因為平時少比人撩
一有人撩馬上以為自己女神

梁天琦教你用廣東話？你對牛彈琴就覺得係屌咗人？

明明有啲鬼佬樣柒+現實中垃圾
喺外國根本溝唔到女
黎到香港 港女一見鬼佬就好興奮
真係所有溝唔到女嘅外國人黎香港是但都執到件

明明喺香港
用廣東話屌都完全冇問題
語氣表情夠哂

唔通去外國撩人女朋友
人地男朋友屌你 會比人笑唔識廣東話？

雞全部都係雞，
飛得

用1080P睇其實好清

喺外國住過都應該知有幾多white trash
衛生又差又臭又懶撚過閪，淨係識由朝到晚喺度飲酒，醉左就喺條街搞事大聲鳩叫，成班弱智一樣
呢兩件垃圾喺自己國家一事無成又食唔到女，就黎亞洲搵食，咁啱呢度就係大把未見過世面既on9崇洋pussy

more

前晚食完你條女 見佢吹得舒服
廢事過黎笑柒你驚你自殺咋

你口窒窒
我俾錢去學外國PUA唔好
利申RSD

入境處淨係識禁止Benedict Rogers呢類人權鬥士入境

其實我反而覺得你有自信嘅話做返自己就可以
假設有條鬼佬無啦啦係條街撩你條女 你即刻勁大反應又唔太好 因為咁樣只會顯得你自卑同俾人覺得你eq低 當然如果你平時係啲激動撚嘅可以無視我講嘅嘢

解決辦法可以喺打斷個鬼佬對話 同佢講sorry what? 如果佢再有進一步行動 先至開佢波

咁樣大家都smooth d 因為我覺得如果一開始好激動嘅話你會亂方寸

至於話其實可以用廣東話語言屌鳩佢我都認同 但呢個真係要有人同你和應
因為始終大家都知道香港呢個城市個撚個都識英文 甚至仆街會笑鳩你唔識英文
（和應嘅人可以係你條女 全程用廣東話同條女溝通 然後再望住條鬼佬用廣東話屌鳩佢 如果條女咁都唔合作嘅就仆街冚家剷啦 ）

睇到呢道屌咗出聲
一個懦夫一個臭雞

廢

假戲真做 正臭閪

佢犯左咩法要禁止

其實留意到一樣野就係佢食親嘅都係啲豬閪
咁樣證明唔到佢自己嘅種族有優勢 因為呢啲豬閪隨時求其一個港男都食到

但講真要幾垃圾嘅人先至會靠食異國嘅醜女人嚟到增強自信心

如果真係要講溝女 其實我覺得根本就唔太關種族事 你去到外國 主動yo肥西 咪又係一定會有人落搭 唔通咁又話東亞世界第一啦喎

亞洲人唔主動溝女其實都係教育問題姐 成班傻閪自大鬼佬就以為我哋冇能力食女

第一個都豬閪？

不過講真成條片最抵屌嘅係對情侶嗰條仔
睇見佢戇鳩樣就火都黎
我比較想知嘅事如果有高大港男撩佢條女佢會有咩反應？如果對住港男佢就夠膽惡嘅就仆街死啦屌你老母！
對住鬼佬就傻閪賤種咁款

好拎多港女都當on night stand渣

第一個reply真係睇得出香港人賤過地底泥
好想知全世界有咩地方既人扯起火上黎仲會考慮就返人地語言黎屌人

作為男人連自己條女都保護唔到 不如切左條鳩佢啦

老實講大家都會崇洋
我都想屌鬼妹
但d港女俾鬼佬當免費雞屌
仲影撚埋擺上youtube 真係好肉酸

仲要寫hongkonggirleasy

但你入左黎呢個post wo

^#!@)*%!

咩係RSD PUA
講咩架

ON9佢呢啲對話無可能溝到女
幾靚仔都係咁話

你覺得正？ 睇吓佢除咗太陽眼鏡之後個樣啦ching
再唔係你可以睇吓佢第二條片去Bangkok溝個靚啲嘅港女 人哋都唔理佢

第一條都好撚正下啦 講真

呢條柒頭之前想黎聊我條女，我都未出聲我條女就叫佢get the fuck off dick head
可能條仔yo100次女得幾次係落疊

其實好多女都只係以為佢係旅客回左佢2句 咁都比人放上黎公審

條仔個樣無奈到

真掃街

依啲仆街 屌佢老味去第度搵食啦

堅唔堅呀

抄登仔講到自己幾威，組團落老蘭打鳩佢囉

得把口

Real Social Dynamics
簡單D講
有個指導員，拎把刀架你條頸(小弟打比喻)
逼你出去係咁約女仔(extreme case係一日3次，連續2個月)
收費貴到痴左線

果時仲要個指導員強調唔教任何技巧

嘩 痴線咩
仲有無其他
咁巴打讀完最後點？

佢本身條仔英文流流地喎.........
但條女反而見慣世面

呢個真係無眼睇，夫目前犯

入嚟同有冇睇佢 YouTube 嘅片冇 correlation

第一條女帶咗戒指

仲要咁客套都擺上黎
就知佢都柒咗好多次

其實港女不嬲係咁

好耐架啦 之前有全片

第2條女
鞋抽

頂。。iphone開左會唔會有事...

阿嬸黎 仲要扮後生

點解冇人hack個網？
大家唔好咁做 犯法的

兩個星期前係時代同女朋友行完LV出黎
呢條撚樣都有行過黎聊我條女，佢講左幾句英文，我條女聽唔明 ，之後我講左句死撚開啦佢就走左搵第二個目標 有冇人幫手留言下做咩唔剪出黎

你理得out唔out啫
我用到咪得lo，學阿sir話齋，打唔到人最弱智
btw 我都諗住再train PUA, 但唔係俾錢你lo

你:死撚開
鬼佬: ???

兩邊都 ？？？

幾時有本土義和團,專殺洋腸

最新片 老蘭公厠呀

真係食埋D豬西扮食家

人地隨街唔識都溝到女
你唔好話比我知個鬼佬好有錢

連登仔到30歲仲係A0檢討下啦

超過50個約會(不是電話號碼)
有性交既case
但個人認為冇必要唔好學
辛苦+唔知為乜

因為PUA只post成功case

我等緊你回我呀
你未夠班要我拜你門下lo
錢呢，我多多都肯俾PUA
你有本事黎攞lo

講真,英文叻既港女都係臭雞

崇日崇韓既女起碼都係鐘意亞洲人
崇洋臭西

龍心叻過佢啦

我想俾錢跟佢架
但佢d咁既水平

呢個真

以為你係基佬

有冇d 女ig

雞吖

講兩句就有我屌

其實幾正

唔明 即係開左有無事

呢鋪真係全世界知佢雞了

青春 ,

但上房後係咪都係呢個?? 差左個 grade 喎

下 呢d ad 你咁都比佢呃到？

唔係呢個

個公厠幾靚幾好座幾舒服都好

公厠始終係一個公厠

好驚。。。可唔可以講明D

David咪RSD嫁lor柒頭

RSD學費幾多？
無打算學
係都跟mystery/gambler啦

sor
我鬧鬼王條垃圾姐
請無視我

2014台灣學
12000 HKD for 2 month
不過果時仲係學生
所以好肉赤

不停亂溝女 有咩學？

聽過love system姐
我已經唔練+見識少
係鬼王條弱智日日youtube洗版好撚煩
呢舖仲上連登
我一定砌到佢跪係度

屌那媽家震D 00後真心廢柴
COW女都是請教人
唔好去搵TVB人生教練教
上埋電視有哂睇頭

係
不斷亂9來
條友猛屌，一蛇王就屌
不過多謝佢我呢家揾工好勁

咁果時絕望所以先狗衝

上水啦
唔係要收生咩
你係度吠兩聲我就叫你師父+交學費喇

我追住你屌 你俾12000我啦

平過係香港學

都得

香港物價貴嘛

大家請無視我
我狙擊緊某弱智

有，因為推post，俾更多人知，出名

快啦
聽日中午12:00唔見你回你以後唔好係YouTube阻人睇旅遊節目

有noise lor 咪

港女的品格……大家心照啦！

幾條片就話HK GIRL easy
唔好幫條柒頭鬼佬宣傳啦

ching好波

有無ig啊

搵工勁姐係慣性比人炒

都唔明d 女做咩成日ff 洋腸
咩年代呀
大把喺外國撈唔掂嘅鬼佬先走黎亞洲搵食
而家大陸都好多d 廢鬼佬呃西屌
見有fd 成日扮晒圍埋d 鬼佬但個個住劏房
返埋d 廢工 (i.e. 國際學校教書)
好心la, 自重下ok ?

利申：外國住左7年, 但問心同鬼佬溝通點夠香港男仔啱channel

原來個仆街犬將軍有新account
係咪人地唔比電話你又要恐嚇人放人個樣上網呀
屌你老母

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖

狗公名：Ray Chau (未確定：周建希 / Champ Chau）
網名：鬼王哲學，鬼師父 (舊名:霸氣大將軍)
稱號：太古狗公
電話：60836386 / 62536789 (有多個電話號碼)
電郵：raybanism@hotmail.com / devilpuahk@gmail.com
出沒地點：於旺角上班，長期於太古附近出沒
工作：報稱設計師，懷疑無業
聲線：

其實條鬼仔好柒，佢係咪專簡豬閪落手？啲港女又係，崇洋都崇啲靚仔啲，狗屎垃圾都要

衰d講
係香港溶左佢都冇人知

車食親都豬西咁都好曬命
佢有段片係機場想識嗰幾個靚港女無人so佢

係對住所有女性落手
剩係得人形豬應佢

深圳多唔多鬼佬？我都想上去呃閪屌

想同大家講佢地都有比人拒絕既
只係佢地好少放失敗既片
搞到人地以為佢地好成功

前排係中環條女又係比洋腸拎電話
一句fuck off然後拉住我走

之後食完飯行左陣又見到果個洋腸問人拎電話
比人無視背住佢繼續同fd傾計

仲未起底既？有冇人知分左手未？

又冇對唔住條友 點解要講sorry？

sorry 唔係咁用

有post起緊哨牙臭西底

人地外國 有人行黎搵個女傾 男的就即刻趕走人啦

呢張相 男既女人樣，女既男人樣

Mandy whatsapp profile pic

呢兩條鬼佬遲早有日玩出火，到時無人可憐佢，最多佢比人打時幫佢拍下片比返佢自已擺上網

Push

撩中啲古惑仔大佬條女，或者南亞蝗個啲，都應該 J 都無

吹水大賽 正式開始！

好勇武呀 ching 聽到濕撚左呀

on9 左手你就有隻

求其ons 個條 都好過呢條垃圾啦 好無
有人要仲咁撚唔珍惜

港女 就係比呢啲廢Jer 縱出黎

俾人講兩句就潛
仲話自己係PUA

on9 得你啲毒撚會信

屌

佢搵目標都要識睇人架

你會唔會搵條女隔黎條仔好似胡師傅咁呀？

真係索嘅平時都大把人approach已經見慣晒
係啲豬閪平時無人溝，俾鬼佬flirt兩flirt就即刻高潮以為自己好有吸引力啫
殊不知人哋係女都聊，仲要得佢呢啲豬閪落搭

使撚理條弱智仔咩

成班戇鳩笑連登仔英文廢搏唔到
我屌你老母呢到香港啊漢奸！
屌佢洗撚就佢咩我屌你老母！
Ban

因為想姊妹妒忌囉 係咁多親朋戚友中顯得自己特別

我信你係混血架

Go ahead

太古狗公又出現

鬧佢white trash 會唔會俾人打?

利申: 男友180高 徒手游出公海

比電話佢果個咁柒都知咩事
唔洗討論

呢啲撚樣 其實要開po keep住長期狙擊啦 唔吹大搞大佢 又出黎 呃蝦條架啦 根本老千 人渣 ， 上埋蘋果 fb瘋傳就岩

港男返大陸可以做同一樣嘅事
但咁仆街有錢收都唔想做

唔會 佢唔高亦唔大隻

百貨應百客，條女咁既心態都唔好得去邊

你估佢唔醒咩，佢都係睇廢柴黎恰之嗎！

Lm

最後通碟
再唔出黎以後唔好係youtube吠

好似唔同樣，個女仔好似醉醉地TIM.....

人地上埋岸添啦, 玩唔到鬼佬都會有港豬埋單

男人咁嘅樣

臭雞

希望你係假膠 唔會咁簡單嘅嘢都唔明掛

連登黎 信則有

咁兩個ons
佢憑咩阻住條女kiss 第二個

入鏡係柒
咁唔通條女出去舞池攬咀第二個你又要阻止？
都係呃西屌姐

呢d咪就係要拉返落海

夠鐘喇
仲俾多左時間你
連個post都唔夠膽回
仲話教PUA
邊有人敢俾錢你個垃圾
仲話RSD out呀
唔敢回仲out呀

Exactly 呢點最重視 不過沒人講

佢仲要帶埋cam可以告得佢

又無覆診
定減咗藥

講就咁講, 香港要告外國citizen, 需要大量程序同埋向果個國家交代
告得入你背後分分鐘洗成幾百萬, 最後都係交稅果班仆街

求FB/IG

有哨牙Mandy個Facebook
佢同條仔啱啱去歐洲影完婚紗相

David 其實係幫港男釣臭閪

死臭雞

呢隻雞唔洗嫁人了

冇圖又幾撚認真

條仔好撚廢, 睇個樣都戇撚鳩啦!
拖住阿肖出街, 係咁撚上下㗎啦.

條仔好撚廢, 睇個樣都戇撚鳩啦!
拖住阿哨出街, 係咁撚上下㗎啦.

你都戇撚鳩台妹好多英文都好屎. 幾崇洋根本就唔會同到哩D外來洋腸溝通到.
係台灣學中文嘅鬼仔鬼妹都係識講國語㗎. 唔知就咪撚鳩噏啦.

識講國語嘅鬼仔就代表唔係鬼仔？
台妹英文係屎 但你落夜店睇吓就會見到佢哋個個都狗衝鬼佬 駛乜溝通？
講對台灣熟嘅話我應該熟過你，你條戇鳩仔可以返屋企含撚先

熟你老母啦！真係係台灣生活過嘅人一定唔會似你咁撚自大又中二病嘅人。
識講國語嘅鬼仔就係有心去學中文同中國文化，同上面果兩條撚屌梗係有分別啦。
你都講夜店啦，落得夜店d女都係玩得㗎啦，唔理係咪洋腸，你大把錢係身都會狗衝。
家陣條片果兩條撚屌係香港嘅商場同街識女，唔撚係落老蘭問人攞電話呀。
如果佢係台灣咁問女攞電話，十個有九個都走撚咗去，根本就聽唔明佢噏乜鳩。

第一條女佢搞咗

依條女做乜鳩呀

夾錢俾DAVID , 做VIP 公開佢罪証啦

俾錢買左片？

雞

9肌唔通真係要有30-50公分先爽

以前覺得David好仆街
依家諗返
如果唔係班臭雞咁容易上吊
佢都唔會咁串嘴

一句到尾
都係呢啲臭雞咁犯賤